市面上咁多類型風扇到底有咩分別 ？

普通個種 每個人屋企都有就唔講

個啲無扇葉風扇 就咁一個圈形或者長方形個啲又有咩分別？ 賣得咁貴

求指教 屋企熱到就中暑

無扇葉噱頭野，根本無傳統風扇好風

其實無葉同普通吹風機有咩分別
好似都好overpriced下

無扇葉風扇 高安全性 有細路或長開冷氣先好買 因為真係冇咩風
對流扇 好撚大風 但係風聲會大
dc直流扇 消耗電 但傳統風扇都係用好少電

買咗個dc對流扇 涼爽
詳情

依隻同普通個啲係咪一樣？

講大風同夠涼係咪依種最好？

波波風扇洗勁麻煩

咩係波波

熱到中暑就買牛角扇啦，包涼

工業風扇 你講真？

咁做咩唔開冷氣

屋企唔比開

已經無用風扇幾年
長開冷氣
想買返部風扇

無葉好易清潔，有小朋友同寵物比教安全
Dyson就再加虛榮度

唔開冷氣淨開對流扇嘅話同一般風扇有無唔同？

對流扇
商家佬諗果名出黎，咪又係風扇一把

屋企有細路唔怕佢𠝹手指

淨開無用
係配合開廳冷氣 送冷氣入房用